[IOS/AN] Sdorica 萬象物語 [5]突然覺得希歐好勁

歷時四年打造的雷亞遊戲旗下奇幻冒險 RPG《Sdorica 萬象物語》正式於 App Store 與 Google Play 雙平台上市，針對全球玩家正式開啟萬象之旅。

首抽
主線打到2-6會有450石

抽到的角色 白色的0階 藍色是1階 紫色是2階 金色是3階
白+ 5 昇 藍
藍+15 昇 紫
紫+30 昇 金
每天打魂能結晶就可以升上去
抽到重複會自動轉為魂能結晶
因此角色抽到藍色 和 紫色 是沒有差異的
當然抽到紫色就最好啦 暫時冇得抽金色

建議：

冇名個隻係雪爾森

另外
主線打到R3-5
挑戰打到T4-5
會有送蒂卡魂晶任務(任務-成長)
保你蒂卡上3階

前期隊伍建議：
一隊係3+2(白位心輔助/黑位劍輸出/金位盾坦克/參謀/公會參謀)
蒂卡 / 輸出 / 龐
安潔莉亞 / 輸出 / 古魯瓦德

其實禦三家本身都好勁

常用參謀：
琉 (補血/7回合)
璃 (永久加20%攻)
夏爾 (轉2黑魂/7回合)
實驗體 (轉2金魂/7回合)
芙蕾莉卡(殺人回20%血)
麗莎 (2回合3層增傷/12回合)

一隻角有3招技+1招被動
想自組就睇下佢地有冇得combo連動

每日任務
每天新手必做的流程
1.魂能結晶 (打唔贏第2關唔好試圖改變隊伍去打為左個十晶，因為獎勵會唔同左，因少失大)
2.英雄共舞 (帳號等級主要來源)
3.幻境試煉(左上角有個分 每打贏一波怪就有分 有分就有野送 贏得幾多就幾多)
上面都在"活動"裡
4.公會任務(旅途-任務-公會)
公會幾多lv就會有幾多任 做完可以去公會商店到買野
5.限時任務(每日有4個 有錢/碎晶/魂/角色經驗)(旅途-任務-限時)

其他活動 雖然隻game冇體力但限次數
輸左唔計你 贏先計你用1次 打到就打

打魂能結晶建議唔好放參謀，因為個關跌既魂能結晶只會跌出場個幾隻，不包括公會參謀。

初期目標建議先練個三組人馬上金(9人)，打幻境要用，之後再開始鎖定需要既skin，開始研究combo組合

高級素材 掉落位置

獲取方式並唔係打贏就有哂 要係條路到自己執
每場必定有一個魂晶 但素材未必有

白色係魂晶 金色係素材
趕時間既話 一入場第一波兵前搵唔到金色
就可以退 之後再入 咁刷

貨幣 (巴哈)

魂晶碎片
一般只推薦上古巨龍之淚
價格300~400間浮動，看到300的可以先買來囤

透晶石
公會市集下排有機會刷出公會禮包，內含30~50透晶

魂能結晶
共鳴三階後，每10魂能結晶可以使角色+1
最多到+10每+1提升50攻擊300血量

市集
素材
每日5點同17點更新一次
可以比庫倫刷新商品
免費-500-2000-5000-10000
不建議買素材 因為可以打出黎
一般只會買300蚊既龍淚

神秘
都係5點同17點更新一次
絕對絕對絕對唔好買箱
Skin就睇自己選擇買
一般唔會刷新

聲優

星晨 3級公會 HKG2

星辰三級公會

聽朝12點會上4級 有6個位
申左留名 優先接受

lm

垃圾驚
第4關第3關卡撚左呀

LM

會長放隻白黯出黎玩下

正皮topic

Lm

之後應該金幾隻好
終於明點解你地話唔夠經升人
依家個每日素材關係唔係拎晒2次黎打魂好

我開夠3次黎打
同埋依家靠希歐/貓眼打10-2刷經
一場都叫做有2千頭

有D關真係靠佢先可以磨 搭白暗月長期三層減傷好勁

乜鳩都冇... 留名

好多都要升
但公主一定最優先
然後我推薦 尼德 古魯
古魯好易抽中 唔洗去打
打既話我會揀雪莉
其他好多都可以升

黑位推薦諾瓦>雪爾
你決定

第4幻境完全搞唔掂
正係打得嬴第一隻
但第3幻境終於知道點打過左

一定要靠aoe同時清？

要清左隻蒂卡先
之後隻公主ROUND都會變左鱷魚攻擊
即係鱷魚ROUND ROUND都會打你隻補血位
我用人魚紫階53LV 就岩岩好頂到2-3ROUND回一次血
都唔洗死 要好好計數條血量

有無今日幻境tips
今日咩都未打

打到公主殘血
唔殺得
到打鱷魚 但係打鱷魚佢又會還擊
所以要計到好準

難
好難
超難
超難

無人魚，得番黑公主/皇叔

冇補血乜都唔洗講

我係到諗 其實輔助型既白/金/參謀 係咪應該上左三階就可以拆多左既魂 因為skin同三階都好重要 應該點投資比較有效率

再後面幫希歐疊盾/補血
根本好難死

打完頭2關已經有金

新手留名學野

但你幻境有4關
每關4個人

玩到宜家都未升到有16隻50lv以上

想問下 玩邊隻ac比較好？
定係再刷過？
點排陣。。？
感激 覺得隻game幾好玩

咁升諾瓦
我已經換左白闇 為將來做準備
同埋想問你地點升咁多50
得咁少魂升lv

日日都打魂能關 做齊任 平時無野做刷下挑戰
慢慢升
最小都有7隻係可以升到你個人個level

比上黎第1個算最好

話說我剩係打晒初級挑戰
實力挑戰未打過果d有冇好獎品拎

2揀1就上面嗰個好啲
但係如果係我就會重刷，升階唔係咁易
唔怕曬時間可以試下刷頭十石抽加綠卷抽
抽到起碼1-2紫歐先開局
跟住儲石25lv抽另一個pool搏抽到3階

想問下 玩邊隻ac比較好？ 我會第一個
定係再刷過？有楊波我自己會開得 重唔重刷就你決定
點排陣。。？
蒂卡/西奧多 楊波 龐
安潔莉亞/西奧多 楊波 古魯

快啲打下 有石 有魂能 有錢 點解唔打

主線都仲未推完
好似先推到第六關
推到推唔郁先打挑戰

慢慢黎 咁快推晒就會無野玩

個post 凌晨多人過日頭

咩叫紫歐？

2階歐證
雖然唔係隻隻都好用

仲有可以諗下刷其他2階
個人認為琉，西多同奧斯塔都麻麻地好用

歐黎講
闇月 麗沙 仲有岩岩掘起既希歐都唔錯

主線唔推好似共鳴唔到公主
我隻公主仲藍階呀陰公

有無巴打過左刃的旅程絕級 好絕望

其實每日個活動關卡係咪揀錢同魂比較好
反正佢d料刷區域都會出
只係麻煩d

有幾隻二階金位夠碎片上三階
想問應該升邊隻先?

兩隻金都出曬
就係抽唔到暗月

有2隻金已經好 應該咁諗
如果係保底抽當我冇講過

巨岩ser，有興趣申請完留id

保底係幾多10抽後有保底？

機率去到1.2後 十抽一定中金
我都冇留意抽左幾多次了

幻境第3關打到最後差一下手殘輸左

如果頭110抽都唔中金
第120抽必中

呢隻比起上面兩隻點？要再刷？
我淨係用左500石加12單抽

我而家係咁樣諗
區域=肝素材
挑戰=肝經驗

因為落場打有經驗 所以我多數靠打挑戰升50lv
魂能留返黎屎忽痕先升其他角
同埋每日打過唔知幾多魂能佢唔會再比魂能你

暫時我係刷c10-3
2帶2 一場2千經

星晨 3級公會 HKG2

收左兩日都冇人

你諗清楚係咪真係有需要
其他位係咪都有咁多既3階
因為龍淚要300碎

因為你金位有雪莉 有老虎
所以我建議升輸出 羅傑

Molamola
我多空位過你

咁咪好多三階金位

我黑位多數帶二階藍尼, 三階黯月&楊波 應該夠用

？？

第一個啦

第一個好係邊?我唔識玩再加睇埋#1 我以為第一個係最少人揀

多一二階， 而且都係啲常用角

點排陣好？俾d意見 thx

其實40石加場打結晶抵唔抵屌

你唔想抽角 每日加一場都抵既 但唔好打初中級

55/65都係出25碎晶

但魂晶一個指定一個隨機

40就出20晶

NO

第3組 最差雖然有歐角但個隻係希歐
第2組 有3紫 但都係心位 所以唔太實用
第1組 都係3紫 2心位 1盾位
由於老虎打主線可以直上2階 變相即係你距離3階好近
但第1組竟然冇尼德 sosad左

推薦陣 蒂卡 楊波 老虎 奧斯塔參謀

why

除非你夠勁打到最高級果個

果個又指定 又多碎可以拎番

其實真係40石打多一場
多2個魂晶 同20碎
其實唔差 如果唔抽角色
反正你50石抽一下都係得白階

想要魂晶既角都得藍/紫 有時連40都唔夠打

申左 ID: Hallo123

慢慢升到全部金想升+10就可以用石打 好過去抽

星辰四級公會

剛升四級 有5個位
申左留名 優先接受

星晨 4級公會 HKG2

Nogame有7個位啊

抽到1.04%
係咪抽多2野一次會中金？
定要3次

應該係3次

宜家D人勁左又少左新無，要幻境keep係頭4%有難度

一開始新手第二次十連中一隻
之後一直抽到0.8中西多
已經放棄繼續抽

鱷魚

岩岩抽到尼德

點講都係重刷啦 抽乜撚

終於無手殘過左第3幻

打左幾耐
為左果百幾分

咩陣？

百零round左右

雪莉楊波麗莎+夏爾磨

雪莉真係好神
磨到地老天荒

唔係
我記得你係今朝話失手
依家就5點成10個鐘
我係想問你為左個100分試左幾耐

我今朝失手即刻瞓左
岩岩先再打多次

我打左4-5場 入到第四關都比人清場 我就無心機打
參謀我自己又冇夏爾 第三關不段記住上回合用左咩招
都記到頭暈

係咁124142124咁講

復活果下會混亂左自己

我試1-2次算過到就過過唔到就
隻game認真打同hea打獎品都係差1張書籤

有冇試過 公主/西多用1消 會唔會直按觸法ae技

應該係強迫症發作

會

小號紅卷一抽金暗月係咩玩法

有咩角色無咁需要加值
皇叔？
人魚？
普吉？
公主？

40石打多一次石其實抵唔抵屌

你打得贏自選顏色咪抵

自選果關多唔多啲藍晶

25

冇追post 聽日有冇新特殊池

未有消息

聽日先有消息 星期一先轉pool

我覺得打得贏55個關都可以用石打多次 藍晶一樣係25 放哂3隻你要升既就ok

西多/藍尼/古魯 + 白黯月參謀幾好玩 尼德會係咁aoe掃怪

升到50等，終於打完第十章

有頭髮邊個想做辣哩

一個月
冇左 = 1200 石 = 22抽
得到最少600 粒藍晶 , 60粒碎片
睇你點睇

一次10連得330粒藍晶 無碎片

如果想組三隊出黎

金白黑應該升邊三隻？

睇埋佢殘光粉果個點先 唔係啲歐証冇up想抽指定一隻等到下年

打幻境3
打撚到有錯覺啦

我有冇睇錯

佢會轉狀態

等要佢打完1下會有1個回合可以打佢

51 卡左係8-11

其實唔難

呀！！！！好想要麗莎呀！藍色都好丫

個玩法好悶

劇情同音樂係賣點

仲有j圖都係

啲顏色波波好散

咁都叫悶

係咪我玩錯咗

出面咁多自動打怪既game唔講
講呢隻要人手要用腦諗既game
覺得好奇怪姐

咁用腦諗同悶係無衝突嘅

你話係咪係

走啦，唔岩玩咪Del game囉

講得啱

依兩日都咁難打

永遠打完三兩下幻境就無力去拆埋餘下既主線/區域puzzle

星辰四級公會

剛升四級 有4個位
申左留名 優先接受

兩關都係過唔到 keep唔到頭50

琴日都係1251

尋日D60易過今日果D

發現都幾多外掛冇比人封

有外掛

有呀

c75 對上仲有咩關係刷魂好去處 ？

10-2 用拎兩隻穿透

等比人封ac

玩到外掛值咩

如果冇BUG 一隻2232 1X回合內

得6隻角色係跟到AC 等級

我得4隻

用腦Game玩外掛不如唔好玩

就係因為用腦唔得先用外掛姐

區域探索既s關好難打
為個10晶都打到傻都打唔贏

邊關

關關都好難
又落雷 落雪 又中毒

你邊關過唔到啊 依到搵下攻略

落雪應該最難

我係搵參謀撞醒自己，再用公主上盾過

毒就用芺蕾莉卡做參謀，一隻龐單天保至尊

落雷用火力係落雷前有幾多殺幾多

得落雪果關煩D 你帶隻王女入去參謀用機械人上盾就好易過

挑戰TOTAL有幾多關

有呀
55LV素材

55lv素材難過落雷落雪好多

希歐+賈漢+公主
白黑位係咩都冇所謂
保證每2次金一次自由消
完

我來要轉盾既角
真落希歐到一定好撚屈
我已經諗好個陣
白位要識盾轉補血
黑要公主sp
金位希歐
賈漢參謀
白黯參謀

磨到世界未日

懶人專用反擊隊

晏啲會申請 而家未夠24小時 ID同連登一樣

rayarkplayer#48905133 新手，有公會有位嗎

好 我轉頭未訓就去批你

第一頁有公會
申請完講一聲

好多公會會員都唔係幾積極升聲望同做公會任務

明明長期都有Online，啲lv都升得幾快，40幾Lv但係聲望仲係1lv

我個邊都唔係好得幾多

同埋公會市集啲嘢唔吸引

6lv先有石買

抽一次就抽到

有冇人睇入面

Sdorica一開波就死撚咗

4LV有時都有箱

入左兩三日都仲係聲望1我會狠心踢左佢

有睇劇情都應該知啦

有人已經好好了
暫時我個公會最多空位
岩岩踢左兩個成個禮拜冇on既
有9個空位

申左

下一抽就有金

要瘋狂宣傳
有9個位
星辰書庫
申左之後留個名

唔知有無公會戰個啲呢

咁我安心訓教啦

6v6公會戰

最衰公會一開始太小位
搞到分散得太犀利
玩到咁上下又棄一班
最後搞到一個公會都湊唔滿

一於黎個公會合併

應該唔係PVP模式出
似出活動鬥高分成個公會計

難d
應該好少人會願意

最後一天

係 當我冇講過

再少D人玩應該都會發生 時間問題

有無幽谷吹水公會收人
我而家個個公會悶到hihi

會長有咩好處？

申請左 名：不明

公主你地點升階嫁
都唔夠碎
玩到就50lv都仲藍階

打結晶同故事

抽3隻金雪莉都唔出金暗月

清
做咩唔等下期

有冇邊幾隻打全圖既角介紹
用緊古魯覺得好大力刷挑戰升lv
反而隻諾瓦都冇力既
打整都r怪

藍尼 好用到番唔到轉頭
配古魯得 玩自殺雪莉都好正

後悔 想追暗月懶打料

好想抽 忍住左
抽新角

諾瓦要金先會勁喎

你咁快金左諾瓦 ？

未
咁唔升佢住

巨龍之淚320大家會唔會買 雖然冇野急住升但係300唔知刷新到幾時

300先買，急唔黎

反正你賺到300嗰段時間都要幾日

我都知

我意思係佢寫得好笑

C13_2 51lv過唔過到 有冇咩隊無限盾

卡左係C12-2 好耐
求攻略

po出黎睇吓

幻境第三關，隻琉同璃點打

輸出唔及佢回復高

隻野同神魔/p&d有咩分別

自己試兩個鐘先啦 好難同你講
我一開始都覺得拉珠有D ON9
又淨係可以1,2,4粒咁奇怪
但頭一個星期日日捧住部機玩幾個鐘
好撚正

輸出高過佢回就得

即係唔使打

最仆街係琉璃磨完仲有納杰爾減傷同你磨

星辰四級公會

暫時有1個位
申左留名 優先接受

呢關有雪莉真係可以爲所欲為

雪莉撕裂輸出 黑位一消唔打人就得 白位公主 參謀人魚

雪莉四消輸出，公主二消上盾，黑位一消，雪莉死左就由佢死，靠死左輸出都磨死隻怪

我諗藍尼德都可以用呢招，唔太肯定

上嘲諷，白位補，黑位打，人魚解撕裂就打完左

冇升過人魚

做參謀唔駛升

其實每個角色每日拎到既魂係咪有上限？

我可唔可以瘋狂刷同一關升lv？

洗唔洗重玩？
如果唔洗升邊隻先

拎既魂有上限
升既魂冇上限
最多升到同ac lv一樣
唔知你明唔明我講咩

明
姐如果你勤力刷關升爆lv之後轉出另外四個角色升係ok
但係就唔會有魂比你拎去直接拎去升其他你無出既角色
係咪咁

你都應該玩左幾日啦
隻隻都有用你揀鍾意既升

Yes
我而家冇野做又想玩
會刷10-2 穿透關黎 一開始就少一半血
一場有2千經
你自己搵易打既關刷都得

今日個幻境打到尼德就收左皮 上一關係揚波前排兩隻輪住死點樣滿血入去打呀

唔自己刷根本升唔到d角
之前我每日開黎做完任打幻境就算
結果四隻角得43lv，人已經48lv
刷魂果四隻先30lv

宜家的起心肝刷上去先

好撚屈機 隻食人花一下都打我唔到

係咩 但我都冇咩玩
每日解任就
都升到差唔多8隻50LV
有魂能關就加多4500蚊打多次

西多，雪梨，暗月可以點配

尤其係西多
真係唔識用

輸出 先 雪莉2/4 然後 黯月2/4
西多 放2然後1 全隊上盾 大概係咁

今日3幻境
有冇人過到

如果西多唔配雪梨最好配咩？

龐

希歐 打爆左盾再上多一層減傷

屌拿星今日60幻境點過
2個都係rd1故過唔到

幫龐上嘲+觸發1魂 疊1至2層破風
2消上盾減傷 疊1-2層破風 爆盾再疊1-2層破風

但帶希歐只不過係1白等於1橙
同埋爆盾減傷
我覺得冇乜用

7關定1關嗰個？

第一個60幻
橙位要輸出角
白位要識補血 （某一關會秒非100%角色）
黑位識暈會好打d

佢唔係隻隻都識秒 一開場0回俾人秒

嗰隻娜雅成Cd7
夠你重新殺佢

洗唔洗用雪莉刷死金角 快啲復活擋第二波

不過我遲玩 淨係諗住10%應該殺到一隻都夠

我用奧斯塔 揚古 羅傑 （參：琉）過第一個60幻
第1關 娜雅 先制秒隨機一隻 6turn(好似係) 攻擊好似係必秒
第2關 刃 2turn開始 被動係冇盾既目標會受到大量傷害（我諗係秒）
第3關 兔仔二人組 傷害夠高就打得贏
第4關打後無印像 （好似又係揚古先制秒人）

第7關打希歐

秒人係咪無視迴避

唔駛，直接打就夠

只有尼德個關唔係先制秒人
佢係秒殺非滿血角色一個
啱啱試帶迴避角色我打唔過第1關

如果輸出唔夠會甩控制 帶雪莉都可以
因為揚波關卡同刃都只係識打前排

過唔到兔仔二人組

第一隻唔秒金位重開算 好心佢固定啦

等高lv d 齊team d 再認真打

第2個60幻可以用磨隊打 （鱷魚希歐之類）
只有一關 磨超過100turn都有100分
注意地方得一個
蒂卡一日未死
同一個角色都唔可以連續行動

聽日會唔會有新池

1000石rdy

唔係2隻歐証UP 唔會抽

話說佢+0 個bug 肯Fix 未

賈漢定諾瓦上金先

諾瓦一定

星辰書庫3級公會：牡丹樓

邀請碼：d9260f

有2個位

最低要求每日做公會任務

星辰公會nogame 有9個位

詳情去返第一頁睇

多謝 雪莉得34lv 都過左

收到風sp復刻今個禮拜

有冇人記得13-3用黯月點刷

好似西多+黯月 金位自殺?

記得了西多好似要紫階 thanks

諾瓦係咪抽唔到 一定要打碎升上去？ 好似未見過人用金諾瓦

隻boss佢個扣血機制係點 我好似西多唔夠盾

用住公主升左西多先

係，用緊好勁

迪蘭參謀

用 住公主都OK 係一魂同四魂有動畫慢左

我要成26 round先完場 不過係10-2 雙倍魂又唔洗行 應該都快啲

幻境45最後隻野三萬血點打
下下打你兩千血
人一死就召喚四隻野

求教，黑位得闇紫月黃位無楊過係咪已經唔洗討論
上星期同一關我記得自己都好似過到
今次就打咗幾粒鐘都卡

白位強化闇月之後4紫幾下好似打得死
入場前排好兩排4紫+夏爾cd技

打完完佢重有4隻細怪, 好on9

用楊波最後個下暈佢就得

我好似用鱷魚求其都打死左佢
之後買隻小怪打鱷魚比我反擊4隻

用左楊波一take pass左
龐，楊波，蒂卡，夏爾
前邊兩關死左幾次
拖得有d耐，再打過應該好d成績

入去第五關之前我後排八粒都係黑珠加三個人大半血
入到去佢行動1果陣就四消打暈佢
仲可以轉黑色珠
就算真係唔夠都可以硬食一下

最後一下計血楊波四消秒佢
連四隻野都召喚唔到

好想要一隻璃 轟炸機好鬼勁

姐係如果怪有on death effect, 殺佢個下stun就得?

yes

講起鱷魚
唔知點解咁難抽 重係藍階

納杰爾其實幾勁

招四消破甲打幻境應該好有用

抽得最多就係佢

用途單一
依家先記起關幻境勁厚甲，黑位又綁左楊過

巴 哈咁多流出

暗月做SP
貓眼做女僕
但無石

隻隻出sp
要懶唔緊要
想知sp係唔係有唔同故事線
起碼俾些少background講下點解要有隻sp

課不可以嗎

雖然佢差唔多乜能都有(上盾/回血/嘲諷/破甲/傷害)不過真係周身刀冇張利，加上故事𥚃面非常MK,個人唔鐘意用佢

課到破產都抽唔到 成十幾隻sp 唔追啦
btw新角 泉好好J 一定抽爆佢

sp人物故事有講

咁多SP 儲下石先

求健檢以及未來升級方向， 而家打碎片唔知出邊隻好

暗月同雪莉都抽到+6 ， 平時都係用佢地加蒂卡 參謀琉

唔識玩combo

抽中左紫 之後果D解哂做石

13-4 磨到幾時

C12-4 過唔倒

隻驚幾好玩,留名

咁搞法 課長都要課到嗌救命

加攻尼德四消無限loop,同埋先殺啲buff石仔

PK老虎唔夠lv 傷同血量唔夠差一萬血

如果有J仲正

都係嘅，好心出咁多角色但又唔出多啲任俾我地賺藍晶

啲藍晶好似要升到60先會多 佢啲活動服先行服同步冇計

男的也好

Skin 個個都想買咁濟

等於由於角色唔多想全齊

早知道之前唔抽多兩下十抽
寧願拎黎抽sp
呢三個金慢慢刷上去算

就係捉你呢啲消費者心理

下次d pool抽到角色出黎就算
白色都照停
好過無sp連碎都刷唔到

sp 一係金一係唔中

Sp角係咪都勁過同位普通角好多?

唔係 因為普通角有skin

sp角係型
迪蘭SP成個撒亞人咁

斬殺所有血量低於本角色的敵人

睇字都型

係咪OLD NEWS左普吉有時會打破第四面牆同玩家講野 例如 就算搵哂成個SDORICA 都無人贏到我

基本上sp角都係雞肋野 3隻入面好似得迪蘭sp幫到手刷幻境 其餘兩隻都可取代

佢人物介紹有提過

刷左13-3 之後多左好多角色跟到lv

dim gun

要有黯月+西多/公主 就會快 冇黯月我見過人刷13-5 如果唔係就刷番10-2 不過會慢啲

反而用公主希歐刷，分半鐘先完一場

我之前用貓眼刷10-2 招一魂慢到

但係10-2可以一帶3
13-5 2帶2真係兩睇

西多 賈漢 琉 娜雅 納杰爾 升邊隻金先好

13-5都刷到?

13-5用楊波+參謀夏爾 好似好慢 我冇試過

10-2可以點一帶三？
拎咗隻貓目入去都覺得好慢

四魂夠掃9成血補兩下就過一關

金猫眼 帶夏爾 幾下收工喎

不過一日刷得好少場就無額外魂

哪有夏爾院長

我開始用唔哂d錢

公會有一堆

送俾我

C13-2打唔嬴

用得多普吉真係幾中意佢
其他位死果陣又彈個西面樣出來回血好過癮

龐同普吉cp好正 佢地啲互動應該係全部章節最好睇

抽唔到黯月

13-2點快刷

抽咗兩次10連,可唔可以玩落去?

楊波 暫時唯一有暈技既角
雪莉 只需要4魂就可以復活
奧斯塔 1補最高
如果係巴哈標準應該會叫你重刷

不過都夠玩架啦 盡快打啦 哩隻game要時間刷出黎

芙雷莉卡都有暈

2階雪莉都仲要問

碎牙 aoe 極速做每日任務
古魯都得
楊波 幻境必備角
你冇公主好明顯你未打到2-6

申請咗,id: 說輸人

好撚嬲 0課小號紅卷抽中金黯月都算 轉頭抽中隻紫夏爾
岩岩兩抽中雪莉
而加都唔知玩邊個acc，

宜家7%
希望可以拎到第一次金
尋日拎左第一次紫

拆賈漢 奧斯塔 麗莎既碎片買真人skin值唔值
3隻都係紫色, 好少用

ID : 辣能殺

急乜野

呢三隻上金都好用，無論參謀定本身啲技

結算48，啱啱好冇俾人迫出去

拆完你就後悔，特別麗莎
麗莎都係歐角之一來

50 抽都唔中希歐 做咩撚野

無up喎

咁衝動做咩Ching

玩咁多抽左百幾抽都冇見過啦

今日個幻境都幾易過

想要璃多過希歐

想要夏爾

無UP 0.22%

今日有冇新池

好似得D角色故事活動

角色故事活動唔係星期三咩

如果計保底共嗚二果隻個機率應該高D

佢啲活動有預告，角色池冇

係喎 記錯左

如果佢保底都係按紫色出個比例計 其實都好難中

開Pool應該會早幾日講定

係紫色出到指定歐角 0.62%

佢啲二階龍淚 派咁多賣錢咩

如果二階可以合三階就好

26%

26x

師父明白了
慢慢打魂晶買skin
同埋頭先公會參謀用真人試過兩場 感覺一般 可能我唔識用

兩隻就配到 黑白位彈性高好多

第一次幻境可以打晒4關 老虎仔果關豬隊友真係送既

發覺奧斯塔都幾勁

幫我隻盾佬回血

打唔贏
打到殘殘地血隻龐就爆seed

又要課金

13-4 144round 老虎啱啱好500血過多

痴線架 3隻SP
又要落重本

240粉先換到一隻

240 殘光粉

得返幾日儲石

240

又話派800石 石呢

240塵先換到
仲要抽普pool
某程度上仲麻煩同嚴苛過D架仔驚嘅天井
做乜9

240都唔緊要
抽普pool先係問題

同意

500係畀舊玩家

300嗰堆係畀新Ac，所以我地得500咋

留石比SP黯月算

其實闇月雪莉個pool應該要歸入普池，當普池pick up，反正完咗個pool佢地都仲有機會係普pool抽到
好似今次三隻SP角嘅情況先計落唔派塵嘅SP pool
果然課金抽野都係無個有良心

有黯月係咪法蒂瑪就無用
同埋琉，貓眼，娜雅都好似無咩用，想拆哂去合藍尼德

6300港紙 先有既真正保底
不過都叫做比課長有個希望

雖然我唔會課

C14-1 開始係咪得石送冇三階淚

所以一早冇特登儲呢啲垃圾殘光粉

SP 池如果中左一隻再抽又中多次果隻就

抽同一隻抽到+10

240普抽真係做唔出

佢個到話尚未擁有角色
姐係如果中左白階都合唔到？
專比課長合sp

得30抽 不如放棄等新角

Sp廸蘭係咪黑位

可能換到sp角呢？

sp得個型字 都係end game先儲吓抽吓
而家都係儲石抽其他角好

留名有人20抽中齊三隻

sp角冇用架咩？

嘩 點解500萬活動2啲奬勵我地拎唔到啊 公平咩

觀賞用

240抽用黎抽SP pool一定抽到唔止一隻SP角啦

都無用喇
要240抽 我唔好抽哂特別彩池算

係俾啲重課齊埋普池啲歐角 冇UP真係抽唔到

已經唔想玩落去

當單機GAME玩
冇壓力
SP角不了 花瓶黎

鱷魚都唔錯呀 唔洗唔玩架喎

直接唔抽算

良心存石活動

雷亞趁仲有大量玩家 拿拿臨汁盡佢啦擺明

黯月活動唔知玩乜

係咪之前果三個咁

應該一樣

等佢個活動完左打多5粒碎升到+10

齊齊抽普池半年後24十連就會有得拎歐角了

正常之前普通角色UP池應該要有粉未送,又唔係SP角色,根本騙人去抽

佢係話等人覺得普池冇咁伏先加 不過大部分game普池都係伏 但係佢咁樣加完等於冇加 大家都係唔會抽普池

決定等新角出左黎之後下一次sp池先抽
順便可以抽埋新角

新角起碼冇金階都可以收貨

+1
我都有感覺下下次先會係勁野

sp角
不了

無乜用

黯月活動 已經+10
要賣啲黯月碎好慘

情義我心妍 加左

打擊感好強
但我有

bububu

我試過唔弱化
即刻冇左3分2血
好彩佢有書隊友

今日個60真心易過之前

新角定SP

SP呢三隻都麻麻地

除咗迪蘭SP喺幻境有用,其他兩隻都係觀賞用 而且今次同時出三隻,根本係大坑

都好 一次過出晒 再下個pool就新角 希望係咁

我會抽免費卷 儲左幾張

Rich7 申了

我得一粒碎

幻境個分係咪淨計三隊？
我見排名果度show得三隊出黎

個分係4隊黎

我要一階夠可唔可以平啲

239

唔夠打第3隻龐

上一陣榜

第四關用咩隊過

好想抽狐狸

我地公會人才濟濟
4個50名內
用普吉打得慢 2cd就有1cd用黎上弱化
轉左用西多士

條腿

打幻境真係好撚攰
是但過到關拎頭5%同頭百零就算

轉貼自巴哈

池出咁密 無課玩家真係抽10抽（仲要係佢送）如果無500萬奬勵 我諗個池開個陣啲人最多得1抽

10抽唔中咪廢過普池

藍白隊

換任何無嘅角色 換唔換到sp角先

抽普池用240粉換vs儲一百抽保底

差希歐未有
都係儲石抽活動pool抵玩d
中到金色就有賺

用粉換最大作用應該係俾你換返之前既限定角....掛...

差璃同芙蕾

差璃同夏爾

夏爾 希歐

夏爾

個個都中咁多歐 我暫時得3隻

有冇人好似我咁用公主參謀唔小心指左紫位唔知

差璃 雪爾 希歐

一個有課一個冇課 搞到而加唔要要唔要個主ACc

聯合活動
Deemo 小女孩

Why not both

見到個0課acc1 再望返個主acc2

練到咁多隻先算啦，搵個啱心水專心玩落去好過

可以放棄無金個acc

我而加好掙扎玩acc1 定acc2

Acc2唔係冇金 係三隻都白位
盾佬羅傑-5碎上金 暗月-10碎上金

有龍淚=有閪屌

仲有三甩 岩岩好 所以我先煩玩邊個
上面0課就未用過

唔計三隻sp
原來我得兩隻未抽到
偏偏係璃同雪爾森

想喊

自爆計錯數差幾百血 又要打過

佢50 如果你復活係咪俾隻難打啲你

輕鬆遊戲算，唔追排名

我打唔嬴呀

申咗啦

拎住雪莉就話輕鬆

利申未打

有普吉弱化同暗月解buff就夠 前排用賈漢 盾佬 希歐呢D都過到

仲有7個位

我都打左幾次先得，一開頭用迪蘭做參謀，打黎打去都差一下先打爆，之後係之前啲幻境抽番起夏爾，咁就搞掂

我用左公主參謀+減傷

非洲人萬歲

最後一擊

雪莉已+10

雪莉+10 勁唔勁?

雪莉係戰術用，有時幻境會岩拎黎用，
但唔係大路金位

你地幻境係頭幾%?

新手上手建議有羅傑既金左先，最萬用金位

烈火ser keep日日0%
每週50內就算

勁在passive

被動其實唔係特別勁
佢勁在啲低血高盾既關，玩穿透
好似前日場幻境咁

利申非洲人，抽左8次十抽先中藍雪莉

穿透唔係雪莉既專利
希歐貓眼豹女

雪莉 配 黯月 打高盾關

希歐隻垃圾唔好提，暫時隻game少有既廢角之一
豹女skin就冇乜買既必要
淨低貓眼係ok,但有時少左雪莉既撕裂

其實還可以啦 有希歐skin 對面長期keep住易傷 間接加自己友攻

不過我都係覺得廢廢地

我仲未入到10%, 要加1

冇咩用，金位太多好選擇
點都唔輪到佢
得個坦字

之前我都以為希歐skin幾勁
然後我買左之後發現好垃圾
要2個人以上即係要3個人先會發動效果

我連呢隻角都冇呀陰公

而家升緊人魚同尼德

13-2點過

今日一take過冇重刷分都仲keep到十名內
最衰得一隊連動隊，好快又跌出十外

藍白隊無腦過左

咩係藍白隊

公主 藍尼德 巨獸 參謀白月

人魚用咩隊

呢d富豪級
有無平民版

羅傑

羅傑我日日都係配西多，大波法師參謀
專打小怪幻境關

反而羅傑我係用黎打尾關，配黑公主真係

我都卡緊

唔想用揚波磨

新手入門推介大家升既非歐角色
(先唔諗skin)
建議程度跟順序

金位：羅傑（極建議升，泛用性高，推關打幻境都有用）

卡努拉（硬淨，傷害唔差，有弱化，最緊要既係連動隊有佢份有前途）

巨獸（buff機，高盾，破甲傷害不俗，連動隊有前途）

老虎（配合度高，又硬又有啲傷，我隻老虎得金+0都有時幫到手幻境尾關執分）

暗位：羊波（神暈，磨撚死人，又可以做連動隊）
豹女（未有暗月果陣既代替品，高破甲傷收後排）
尼德（單體爆發高傷，連動隊前途）
木偶（最強aoe)

白位：蒂卡（任務包上金，2魂連擊高傷，洗珠又幫到其他位，好全能）
公主（唔洗多講，一二魂都係連動到好多野，萬能插）
普吉（前期可以幫你磨到好多越級野，後期連動隊必備）
狗狗（升到紫都夠，唔洗太刻意儲佢晶，幻境第一關用，參謀可以幫平時快刷素材）
西多（同公主好似但冇佢咁萬能key)

暫時睇完全唔撚洗升住既有
人魚（入隊用唔著，但解debuff硬係覺得遲早有用）
希歐（冇錯，佢係歐，有冇skin都係垃圾）
弓手（垃圾）

不過唔建議各位新手拆粉，一係太必要就升到金有突先拆，遲早唔知遲啲會唔會有新skin翻身

覺得有用既可以放係開post板頭到

sor鳩po多次隔返好啲先

新手入門推介大家升既非歐角色
(先唔諗skin)
建議程度跟順序

金位：
羅傑（極建議升，泛用性高，推關打幻境都有用）

卡努拉（硬淨，傷害唔差，有弱化，最緊要既係連動隊有佢份有前途）

巨獸（buff機，高盾，破甲傷害不俗，連動隊有前途）

老虎（配合度高，又硬又有啲傷，我隻老虎得金+0都有時幫到手幻境尾關執分）

暗位：
羊波（神暈，磨撚死人，又可以做連動隊）

豹女（未有暗月果陣既代替品，高破甲傷收後排）

尼德（單體爆發高傷，連動隊前途）

木偶（最強aoe)

白位：
蒂卡（任務包上金，2魂連擊高傷，洗珠又幫到其他位，好全能）

公主（唔洗多講，一二魂都係連動到好多野，萬能插）
普吉（前期可以幫你磨到好多越級野，後期連動隊必備）

狗狗（升到紫都夠，唔洗太刻意儲佢晶，幻境第一關用，參謀可以幫平時快刷素材）

西多（同公主好似但冇佢咁萬能key)

暫時睇完全唔撚洗升住既有
人魚（入隊用唔著，但解debuff硬係覺得遲早有用）
希歐（冇錯，佢係歐，有冇skin都係垃圾）
弓手（垃圾）

不過唔建議各位新手拆粉，一係太必要就升到金有突先拆，遲早唔知遲啲會唔會有新skin翻身

覺得有用既可以放係開post板頭到

太多字會爆頭板頭
應該點好

我夜d睇下可唔可以變做圖片先

弓女係歐洲人專用啫 又未去到垃圾

可以試下字變圖

羅傑真漢子

呢啲真係好主觀

直接整個list咪算 啲人跟咪跟

講真真係垃圾黎，信我
前期龍淚有限，唔係完全冇野揀既真係唔好洗材料金佢
最多都係紫黎過渡算

話希歐垃圾，負皮左反省下

猫眼夠碎上金既話都好勁

人魚幫我輕鬆過今日第3場幻境, 入隊都好有用囉

弓女假設你肯刷無限次好勁

梳 我有麗莎
拍兩下手隻又強化又解毒

試過-6兩野二魂連爆擊炸落去好爽

人魚招參謀可能會發圍 不過都係唔洗升金

尼德-6 易啲 通常1/2

新玩前期中左紫咪照用，但玩到咁上下有幾隻金既話佢真係冇咩入隊價值，更加唔好講砌skin隊
至少每日頭十都好似印象中冇見過人魚

都係果句啦，新玩龍淚有限，個list都係推薦返啲值得上金既角

終於刷到每隻滿lv
而家每日只需要上線做任打幻境就可以
多返好多時間
一諗起下次升account lv就想死

好多野未齊
每日都係大約咁打幻

咁新玩揚波都唔應該升金住，紫完全夠用，豹女同尼德金既優先度都好低，參巧下圖都夠(殘體警告)

巴哈個邊鬧得好勁 今次既保底 各位點睇?
我覺得今次個保底好無謂
對課長同無課都無咩意思

點解弓女 一係垃圾 一係歐洲專用
難為我果隻升到上紫階40lv

新手唔急升姐

認真班垃圾台仔有乜唔鬧
仲on9過某部份連登仔
唔派石就屌人唔派石
派左又屌人派得唔夠大方

因為弓手食運氣，紫就算

最好成間公司送撚左俾佢地

台仔不嬲on99, 十抽包佢地一隻金歐好冇

想要又唔想唔想付出 咪唯有屌人要佢地付出 BTW 如果有得換SP角 我會抽D粉呀 儲定D換暗月SP

除左冇乜活動，我都覺得隻驚算係咁
個pool唔啱咪唔抽儲下次抽囉

同意 可以整多啲系統同活動

我覺得可以加啲連機元素加啲互動性
好似出世界王呢類 三人組隊 一人一個位 再揀參謀一人消一次珠
計分排名 殺死隻王全ser獎勵咁etc

遲啲有共鬥

佢地有講過整緊協力

台仔真係乜都屌
其實最多咪講吓限定pool可以送埋粉
啲台仔講到隻game要搶錢咁

其實要諗可以有好多
不過諗到唔代表寫到出黎

不過如果只可以搵公會人打就

連登大合併

好彩4-6唔難 終於唔洗刷到成個傻仔咁

有無人可以講下主線7-5隻尼特點打

公主一魂係咁俾納杰爾，娜雅有四魂就用

而家54lv
唔識講點打

主線比劇情角色你唔夠打既話

升完lv就夠了

- -66咁贏咗了

今日打晒4關 反而冇頭50

幾分

大家都開始齊角色同埋高lv返
清曬冇50都正常
你可以睇到頭10名嘅分冇再lead成幾百分
前50名大多數2000分上下
上星期打贏龐的試煉第一關都入到頭50

第一名第一關
599

咩隊咁堅

雪爾森

賈漢招4魂好搞笑

定外掛

雪爾森3階可以發動全隊1階技能
佢用白位芙蕾莉卡 紫娜雅 黃羅傑

2071

第5關要手動消1粒

碎牙諾瓦 夾我老婆

冇夏爾打幻景真係有小小辛苦

諾瓦 我有排都未用得

幻境拎頭250算 用多咁間先多一個符

話說好似以前冇保底但係唔會3合1

我ser2059先係前50

不過今日唔難應該大家係睇前面幾關速度多

星辰四級公會

有1個位
申左留名 優先接受

韓仔痴撚線咁快60

好鬼正

主線卡住係8-7係唔係我隊野太低lv唔夠打

8-8先岩

14-5點打 一隻斬殺滿血 一隻斬殺扣過血落單免傷都算 仲要兩隻野血量唔一樣 前排少血D如果調轉前排多血d我諗我應該過左

蒂卡 老虎 暗月跟返自己個lv 應該可以主線全清
我果陣就係用呢個組合
暗月老虎都仲係紫, 參謀可以帶 弓 Lisa 夏爾

火力壓過去唔得咩，龐 暗月 公主/蒂卡，因為呢關我係用羅傑搭芺蕾單隻斬到南天門

前面幾關唔難
第4幻以星辰第一名來計
佢20round內完成第3波
根本快到嘔

貨金分解碎片
然後用碎片來買英雄關卡次數
得嗰個可以刷經

新手啱啱開始玩,想問極光書庫有冇公會有位?

岩岩開始就轉ser啦
你望下第一頁個公會

同埋想問下綠色個賦魂書籤係咪得一個用途,攞到直接抽就得

係

見到極光有個公會,點解要轉SER?熱鬧啲?
轉的話轉邊個好?

大部分都星辰書庫
你決定啦

都係啱啱第一日開始玩,咁我轉啦

新手入門推介大家升既平民角色
建議程度跟順序

金位盾位：
羅傑（極建議升，泛用性高，金位最高輸出， 推關打幻境都用得）
納杰爾 （打得坦得，有自補/自盾，中規中矩既角色)
卡努拉（硬淨，傷害唔差，少數金位有弱化，最緊要既係連動隊有佢份有前途）
古魯瓦德（唯一金位全隊buff既角色，破甲傷害不俗，有aoe，連動隊有前途）
龐（配合度高，又硬又有啲傷，我隻老虎得金+0都有時幫到手幻境尾關執分）
碎牙 （唯一有雙aoe既金位，1技自帶強化，速刷一流）

黑位劍位：
楊波（神暈，磨撚死人，又可以做連動隊，幻境必備角）
克蒂瑪（未有暗月果陣既代替品，高破甲傷收後排）
尼德（單體高輸出，連動隊前途）

白位心位：
蒂卡（任務包上金，2魂連擊高傷，洗珠又幫到其他位，好全能）
安潔莉亞公主（1技4技都係連動到好多野，2技群體上盾減傷，萬能插）
庫爾（輸出型白位，升到紫都夠，唔洗太刻意升階，幻境第一關用，參謀可以幫平時快刷素材）
西奧多（盾厚，唔識補血，同公主好似但冇佢咁萬能key因爲3階先有得觸發隊友1技)

唔建議升既角
金位：希歐、迪蘭
黑位：刃、貓眼
白位：人魚荷絲緹雅

睇下仲有咩要修改趕係下次1001前加入去
如果係用template 做記錄 字多開兩post應該冇問題
只係1001個個要煩d

羅傑真係咁好用？

猫眼咁勁都唔建議升

又幻境又新手咁姐係推介新手新門定推幻境
如果係全新手咁白狗尼德碎牙羅傑都無必要升

但如果係入門幻境羅傑貓眼就變左必升
傑納爾反而唔洗升

然後又係你自己話平民 又要加希歐入去踩佢

迪蘭真係冇用咩… 第一隻上金嘅角

唔得
唔比用2魂真係好尻屎
用4魂一下又扣得佢一半血
唔比用2魂又好難儲珠

要買skin 先有用
原版一係20lv
一係升到盡

紫階左開始用來刷下d挑戰 （如c7-5 ）

睇佢彈下彈下都幾開心

終於過到 公會參謀用夏爾 自己參謀用鱷魚加20%破甲傷
每一波都即用夏爾技 闇月4魂加2魂就秒到隻怪

第一次覺得原來轉珠技係咁有用

打到後面根本唔可以無左揚波同夏爾

邊個話迪蘭無用
黑迪蘭passive 自動爆盾
利申 儲晶中

金羅傑 + 璃30%攻被動 + 麗莎三層增傷
你計下條數打幾多
另外羅傑+芙蘿被動 單拖打到完場

BBG

想問d錢其實點用
有成十幾萬
但成日見人話唔夠錢既

抽到藍暗月，想問升佢做金要佢d晶，係咪又要抽中佢先有

我反而係上星期抽到藍雪莉
每日帶佢打結晶同埋用40透晶加一場
依家先12粒

全部碎都係打每日結晶出？

好似有五碎係累積送，其他斬打番黎

頭先拎黎打碎 打無盾角色好無感

上左金四消打成8k AOE差勁遠

三日前暗月27碎
三日後都係27碎
屌你老母

我十日都係19 機率肯定有分別

我希歐同雪爾森問隊刷
刷到希歐變紫雪爾森都係得2

仆街屎忽痕 三十抽
三隻紫尼德

讀心

暗月金左之後應該升邊隻
金諾亞好似好勁

個人感覺係低階既出碎機率高啲

唔係聽日先送果5碎咩

勁係勁
不過無咁快夠碎

有撚排跌

一開始7日嗰五碎

你做咩暗踩希歐
我兩隻都係藍起步

藏寶圖果個又係伏，永遠都係岀低階碎片

係咁出碎牙

用左幾多石刷

每日40晶
諾亞啲結晶價值>40晶
所以先每日用晶刷

打結晶關，高lv除左多左水晶係咪就無分別？

高lv有機會出指定位置結晶

睇左55同65都係隨機

牙你老母
藏寶圖最緊要係經
你個人升到60後
啲經會變藍晶

上星期有指定位，好想佢出

指定位通常嗰個位都係廢嘅

咁正

我見過有指定金位，不過我要黑位多啲，諾瓦同暗月等緊上金

指定黑位要磨過99round ,嗰次勁深刻

我都係每日40，都唔會下下抽中

睇運

多幾多結晶

我淨係打過黑位，好似2粒指定黑位+30藍晶

絕級係30晶

今日lv60點樣打
我睇唔透

我打打下都有d矛盾
原本係copy巴打段野
但後來望到張圖 張圖又好似岩
殘體字個張

而家維護緊？我彈左game後就一路入唔番，開game變黑畫面

無事

絕級結晶有咩平民隊

望一望唔係限位都冇心機打
入都冇入
唔應該為左10碎晶放棄左原本想升既角色

仲有好多位

佢廢左紫位 咁啱我想要紫位所以我照打

打左102 turn

咩係廢左紫位

點解你哋個公會好似長期都係淨七個位

第一階段 CD1 清全盤紫色
第二階段 CD4 清全紫金紫色 + CD1 清全盤紫色

第三階段 CD4 清全金紫色 (第二階段兩招傷害夾埋)

好煩不了

講起煩
上星期打幻境夏爾應該世界級

全體+版面金暗魂？

124124124124124

好撚搞笑
D巴哈死台仔係咁屌雷亞
有D正常台仔 :

嘴巴說不要 身體倒是挺老實的嘛

普吉表情真係太正
如果出公仔我應該會買

全體打一下+前排打一下

其實特別pool都保底有金
唔明點解要屌咁耐

佢出得密其實可以唔抽 有保底等到之後實中

其實特別POOL都可以唔抽
留返抽普通池
240粉換隻金SP角都幾OK

課長專用

21日送上古淚

打C14 覺得楊波好勁

打幻境 黯音拎左做參謀會唔會好浪費

黯月

睇你要唔要碎 都冇咩所謂

想問下7-1點打？

今日幻境都幾易爆，
但藍白隊要分開

但係得一隻藍 點分

睇錯

法蒂瑪佢攻擊模式係點架
無啦啦比佢秒既

藍尼四，公主用左係第三關，巨獸二，隻暗月我得紫掉左佢去第一

小分非洲，skin得藍白兩隻
尾關配置
白位+7 暗+2skin 金+0 參得紫色

打完人有咀咒
第一關：兩回內版治療/盾就秒殺
二：一回內行動就秒殺
三：一回內唔行動就殺

頭先用書簽中到隻希歐 (藍階)
佢點用先勁? (我見個post 名咁講)
用公主同佢連動好似無咩用

我到依家都仲探索既佢既用途

七歐入面最廢

垃圾，進都嫌哂二階料

好有愛升到50lv擺係到睇

拎黎打挑戰貪佢一技唔郁

其實升到金階都可以用下
一技加多項嘲諷已經差好多
2階以下其實真係好雞肋

問題係要升金都唔升佢喇

唔係個個咁快有藍又有白既
又要升角上三階，邊有咁多藍碎

升金太哂龍淚
金位是但一隻都好易過佢
要坦既青蛙唔洗講完爆佢，
西多配老虎有返嘲都同佢一樣咁坦
仲多埋輸出

今日唔洗白暗月，打四關都係得一隻藍尼
小課有一兩個skin算正常
前幾名果啲齊skin齊歐真係鬥唔過

公主第三 但最尾隻野好似要滿扁血先打到 點搞

尾關都係滿盾

有2隻 重打

卜
請問升邊幾隻先

有人棄game

原來佢實用性咁低ge...

我打左兩次都尾盾

係大家唔齊野自己探索呢段時間最好玩 後期啲幻境

想問下首抽抽有咩先起手好?
想上網收個起手帳號

打唔嬴豹女呀今日真係 鱷魚又唔用得

唔係好明一回來行動就秒殺既意思...

好似係加盾同回血就會秒你

試下我個陣

其實身上debuff有寫（太多buff係身既話禁實向上掃會睇到其他效果）

經過呢兩三日嘅幻境

打個60關，砌隊砌粒幾兩粒鐘

發覺休閒遊戲都係休閒玩算，追排名好Chur

原來250石有40萬魂能

慢慢升好過
買兩次就已經可以十抽

賈漢

老虎仔

250石200萬我考慮下

又用貓眼磨嬴左

陸服反而多啲福利

比人低估得好緊要

揸唔定主意第一隻skin 買邊個
尼德 黯月 定 迪蘭好

2000萬我考慮下

我都後悔想當年拆哂

尼德通用啲，可以單獨用

買晒3個 都好夾

藍尼德冇白黯月可以點夾
都係古魯公主？

哪有錢

有時唔一定要刻意夾野，單獨用都得
好似今日場幻4咁
我西多 藍尼 老虎 參普吉
佢of冇任何連動

迪蘭都得

冇黯月都可以用 只不過冇咁癲

由開始玩到而家都未見過市集賣黑普吉skin

見過一次

你地咁快有石買skin真係好
我仲有四隻要升金

上巴哈見人推薦真人>藍尼德
但睇文字又唔覺真人有幾勁

第一rd係加盾同回血秒 第二係行動秒 第三係唔行動秒 小心d基本上就唔會觸發到

巴哈好多9up

我試過公會參謀用真人 感覺麻麻

話說岩岩手痕洗商店刷迪蘭skin
結果用晒次數都冇

黑廸蘭係咪rd rd回爆盾

冇舞女的我表示up 有冇可能

SP同本角係咪唔可以同時上場

咁有米

你係咪以為免費

借個位打下廣告先
煙靄書庫台灣仔5級公會「微笑棺木」徵人
公會邀請碼0145ef
暫時要求35級以及盡快升到同公會lv一樣
申請左響度留言我會收你入會
唔夠lv但對隻game有高度興趣長玩都可以留個言

我知要石
不要再說了

有無人買左

係呀，但依樣唔係佢賣點
黑普吉加黑迪蘭爆發隊好勁

其實係咪無清係契石玩 CD ROM左一排都唔見有

話說我轉左ser之後發現有一堆事前登錄ge獎勵信件冇得攞 有冇辦法攞返，冇的話我都係玩返原本個ser算了

買住黎搭闇月先
哪有錢買兩個

藍白搭黑蘭 諗起都爽

暗月唔拎去藍白隊用？

唔夠碎買兩件
闇月我金左無理由拎去做參謀咁哂料

聽日係咪有活動

角色故事 真活動要等今個月協力

有協力

同一個Account 只可以喺一個Ser度拎事前

想拎就要開新Account

話五月其中一個周末 不過我諗都係要月底

啲ost幾正

邊到有講

唔知有咩獎勵
如果好似幻境咁雞你打埋我個份

佢方佢唔會又delay 咩

活動少到咁都delay 池就識開

到底咩係藍白

個詞好似果位巴打自創
藍=藍尼德skin
白=白暗月skin

btw今日60西多暗月寵參謀普吉過到

差120粉夠240，抽萬象池好過，呢隻game抽親都好黑仔

呢個組合拎到幾多分？

屌原來幻境最後個王會轉
第三幻境頭幾次都係要一隻拎住剪刀既公仔, 要滿血
岩岩個次打變左象鼻龜, 要盾

應該唔高又唔低,348

平時打挑戰都會

我諗緊你隊野都冇補血角
點解頂得住
隻龐到底加幾

象鼻龜易打d
公主帶頭 頭2關rush得死就輕鬆高分

+2咋嘛 頭兩關靠西多2技上盾減傷,加埋龐自己1技有時上到2或3層減傷
得閒儲下黑珠無得上盾減傷既時候咪暗月4技弱化對面

有減傷有盾又有弱化應該唔成問題

我呢隊都幾平民下
普吉要來參謀唔駛升都得,必要時分下傷
西多得紫暗月又無+幾剩係得金
得隻龐+2

咁樣羅傑隊係超平民

第3關點過 3朵花

我呢隊思維同你差唔多
不過仲平民快啲
第一關 豹女仲個3round 攻就記起迪蘭係佢前1round 上盾 打到咁上下佢兩round打一次
就用蒂卡秒佢
第二關 貓眼上左標記之後小心睇狀態就輕鬆過 佢就死果陣留四黑魂
第三關 即放黑四魂 又放一關

第一關 豹女仲個3round果陣 記得迪蘭係佢前1round 上盾 打到咁上下佢兩round打一次

邊到有迪蘭

邊到有貓眼
到底我睇緊乜

貓眼標記左 第二關唔會當行動

Bug撚左
用鱷魚係過唔撚到架！千奇唔好中伏

用普吉係咁幫迪蘭上面具

而且第二關唔爆豹女盾
佢永遠都係2round攻一次
夠你迪蘭用一次一魂上盾

普吉個面具好正

抽左第一次十抽 o唔ok
唔知點組隊 玩住先？

正，開得

想長玩可以重刷, 藍色芙雷完全上唔到場, 除左御3家得羅傑既戰力係勁,會玩得好無癮同好辛苦

感謝回覆 咁係咪一定要紫色先好？
如果有幾隻稀有 但藍色為主 好定唔好

抽到有得慢慢升
抽唔到升都無得升

俾幾個情況你參巧, 純個人睇法:

1. 中任意色麗莎 , 開
2. 中任可色兩隻歐證, 開
3. 中紫色暗月, 開
4. 中你鍾意既角色, 開

冇金雪梨呀

個人覺得得揚波得天下
一隻揚波搭一隻歐就開得波

揚波幻境真心勁 加埋皇叔同夏爾差唔多可以無限暈

+10羅傑控好20%血就4消轟落去

呢隊差啲收皮

+10羅傑 我果隻仲未抽到變金

黑公主來 ?

咁未好囉
上個pool
抽左180抽先出金西多同埋金闇月
係咁出羅傑同埋人魚
羅傑隊差隻綠碎牙

金雪莉

呢張先岩,黑公主來 ?

幾時有新pool

有冇人都入唔到game
係佢維護定我問題

轉csl 啦

猫眼世界第一

我就覺得開得過，
羅傑配大波參謀好好用

有冇人係玩藹乜書庫呢個ser

補圖，日日都大波加羅傑打幻境
今日都係

sor9
係煙靄書庫

好想+10佢

AGREE

用平民隊過到感覺好正

我都係哩個組合
但打唔到
點解會咁
全部50lv 隻毒佬好易死

所以我用迪蘭起碼有盾先
雖然慢D 記住唔好太大貪要用蒂卡4魂幫手補血

問題係毒佬有嘲比人打會吹箭
點過

有無快刷升lv既關同教學
好多野無魂升

我刷緊10-2用貓眼1帶4

我仲未打得嬴13-2呀

第二回合佢會死

佢死左之後
一路用猫眼打/蒂卡4魂回血
隻野CD1 就用普吉技

就打死佢就準備整醒賈漢

我屈服左 用揚波過左

點過

(招普吉技係用落蒂卡度)

用CD1就用4魂暈佢,驚既帶埋普吉
帶夏爾參謀

係煙靄書庫ser單機左十幾日
有冇巴絲係呢個ser玩 冇公會

咁金同白你用咩

金位帶最高攻果隻就得
白帶埋普吉

好似打左百幾RD

但係佢反擊點搞
都好痛

不如你教我打13-1

好似跨ser拎事前都唔得

真係唔記得 好似用普吉 金暗月車爆佢
Btw 多謝上邊大佬教路

貓眼未金 用揚波磨300分都無

普吉勁在邊？

2魂回多血
同埋4魂加ROUND數救命

等佢CD1先用楊波4技打會反擊咩? 唔記得左

一樣用楊波都得

再唔係賈漢都得

佢後尾爆seed

貓眼點刷？

重刷左一次 照巴打講好似幾好
開

Good start

想打幻境升邊隻好

羅傑萬用神角

為左打幻境過得爽d 訓身買左藍尼德 跟巴打個陣輕鬆過關
Btw 幽谷真係休閒ser 排名競爭同星辰冇得比

我有個問題想問 我原本公會參謀放LV50三階刃 個聲望升到35 但我轉左skin奧斯塔之後剩係升左5去到40 乜skin奧斯塔招參謀技真係比刃差咩

可能D人唔識貨 同埋係隨機比10個你揀 可能撞唔岩想用既人
重點係你個公會新手多唔多 因為輸出型角色對新手比較有用

我長掛公主
基本上30lv以下既關都唔會射得穿50lv公主參謀個盾

不過冇人用

你掛白暗仲正啦

新手唔多呀 起碼lv40以下嘅得一個 但係我放刃都多人用過奧斯塔 我係咪應該放番刃 同埋我想問下比人用一次係咪加5聲望

係 其實我就唔太理 放隻麗沙 反正1日10個人用左就夠 同埋可能我公會升得慢 個人聲望有解任都追到公會等級

捐錢
而家錢開始多返
打算買返素材
刷得多會悶

非洲人無麗沙

我想要夏爾 個人覺得轉珠參謀比較好用 麗沙勝在白位參謀都勁

我覺得skin奧斯塔參謀同白位都唔差 我而家參謀帶奧斯塔同夏爾

奧斯塔skin配璃/黯月真係好高輸出
我見人用3skin陣 黑迪蘭 黑吉普 璃 紅奧斯塔參謀 打60幻境真係秒殺

下個想入手既skin係黑迪蘭

好少特登去打幻境 每日剩係打30就算
不過奧斯塔配黯月真係好爽

好似今日更新
上一上水先

正

打魂晶連出3次揚波
果然得揚波得天下

我真係就黎爆粗，可唔可以公開暗月岀碎片既機率打左十鳩幾日先得19塊，仲要已計埋之前抽多隻藍暗月

我反而係得闇月高lv
焗住用佢帶其他想升既
但成日跌返闇月
隻尻game讀心既
我想升鱷魚同公主呀

今日幻境好易打但嚴重唔夠隊打好慢
得2101

話說推薦文點算
就快1001

岩岩升到十五lv 又派石 夠十抽
呢隻驚洗唔洗留石 定建議抽埋佢

今日絕級水晶派膠

要留就最好留到個池有隻UP歐角你想要 或者出新角色同SP
星期五有新池你可以入去角色睇下技能簡介 想唔想要
唔留就可以盡快提升戰力 但長遠會少左歐角或者SP角

佢派蒂卡派到我+4了 啲一階又唔派

星晨 4級公會 HKG2

而家少左咁多人 係咪唔好升五級公會住

同理想既一樣

我仲多空位過你

有盾就唔會死
佢比個盾轉我

蒂卡免費升金 講一萬次

星晨果班不如考慮合併

你地有幾多隻角跟到acc level

完全唔夠魂
邊關好刷

新人想問下，如果想要新角色最好係攞500石去十抽

有金闇=13-3

越級打 定個個都已經60？

非洲人抽唔到金暗
隻暗仲要係自己首抽刷返黎

跟住其實下邊成堆歐角

三隻藍，大波 雪莉 垃圾希歐

有冇微課攻略可以多d藍晶
1990先買到skin儲好耐
成日見到300一粒龍淚就想買

In 13-3 we trust

冇闇月表示

10-2猫眼

幻境全部求其組過左算數

雪爾森升唔升金好 招4魂打同伴幾千 同咩連動好?

D台傑重屌緊d粉

低級幻境 一野秒 不過唔洗咁急升 大家都咪去到60LV

佢地繼續屌可能屌到轉低啲呢 所以加油

巴打 我申請左入會
岩岩開始玩歡迎嗎

加油 等睇成功爭取120粉

啲人話120邊個會抽活動 講到所有人120抽保底先中咁

最好十抽最少出一金
真係腦生蟲

星辰四級公會

就升5級 有1個位
申左留名 優先接受

買哂週卡月卡 每個月2200石 40抽
都係2舊幾水 食個飯都要啦大佬

好似當人地租SER 客服人員 營運唔洗錢咁

唔課好多關都打到喇
講到佢無送過卷同石咁

根本調轉次序
出左粉之後出活動1.2%保底金就唔會咁多人屌

啲人期望太高 佢出左保底話想平衡番個普池 咁唔一定真係有一半人去抽普池先叫平衡 不過3隻真係伏UP黎

諗唔明佢點解要平衡番個普池

正路活動要唔要買次數？
如果想拎到果50石

結果唔出唔洗俾人屌

邊50石

角色故事掛
其實唔洗買次數都夠拎哂有突

佢講緊黯月活動洗唔洗加次數拎所有獎勵

活動拎夠40個舊面具果50石
佢一日打得兩次
之前活動又未開始玩，唔知道日日刷兩次刷唔刷到40舊

一開始果三個活動?
唔駛買 如果夠打高級關

開左喇咩 未入game

幾時有新pool 抽
好想抽野

拉基

個活動使唔使farm
過晒幾關就得 定要每日打

11號3SP

笑死

緊係買次數 一次過睇哂D劇情

得十抽的我表示pass

想要迪蘭性伴

1500石已經抽左普通pool

sp 我都應該pass
勁既話就考慮下

伊芙比人啪啪啪左

邊有

唔好劇透

幻境放寬

11-200 正

三隻sp，d人話得迪蘭勉強可以上
我都pass

啱啱開號依家玩到有千五石，等抽sp定抽返普通好啲

我啱啱睇到以為五千 千五石有3成機率中1隻金 睇你賭唔賭

打完排11同第10差成60分

原來490石有粒上古
十抽點都無300藍石

保底點會冇

今日幻境60 大家用咩陣過？

獎品仲係咁垃圾
打1星期每日4關先得幾張書籤

單抽咁伏情況下其實幾廢

接近垃圾
而之後個3色3魂仲垃圾過垃圾......
我已經唔多想玩

D素材做隨機 金黑白魂石

每日是但打 拎到頭5%就算

我試過好多次9白

冇人有玩黯月個故事？
佢係咪細個就畀人強姦咗

最緊要係d藍石姐
一星期210粒

依家抽係咪唔會抽到金？
一定要升上去先得？
我見補底都係紫

比我老左

活動先有 所以等到傻都未抽得

宜家抽應該得紫, 等11號開POOL 啦

藍 揚波 同 紫 黯月
升邊隻先

唔駛爭頭50
200內都有4書籤咁鳩打算
反正得10幾

所以你快啲買

即刻唔洗為果十幾分打幾場

輕鬆哂

十抽中左隻紫夏爾，係咪算好

唔錯

又中納傑爾

好sad

網絡異常

得4書籤
我直頭唔打

呢隻撚屌一次碎片都無打過 抽到可以升到金+1 雖然隻野唔係特別廢 不過太過中規中矩無咩特別

但其實幾型仔

點解個個都十抽

點解無活動都手田

一開個活動黎玩
條友叫 拉基
笑撚死

唔係以為今日開新POOL下話

我單抽黎